好羨慕有黝黑皮膚嘅人

好多個黑皮膚嘅個屎忽仲係白雪雪

著住泳褲曬太陽

嗰啲我覺得好核突。寧願佢全身都白雪雪

有tan line既囝囝真係好吸引🤤

我覺得幾正
屌得再桓d

同好
去沙灘都要忍住唔扯

背心印呢？

到底點樣曬黑

完全未試過，想試吓

但係唔知點起步

成日俾好多女仔/女人話我好白滑

呢個不了

趁依家夏天去泳池曬下太陽啦

我吊你老媽

去沙灘瞓一個下晝

沙灘多數大叔

同食多d深色嘅食物，可以令你身體分泌更多黑色素

點解我見到果d全部都係後生陽光大隻仔

邊個灘

真咩

石澳

係咪買枝hawaiian spf 4 嘅 tanning oil就得， 要曬幾耐同每星期曬幾多次

呢個真加，木耳，黑芝麻，魚乾海參

呢d唔太清楚，因人而異

咁應該幾難黑

不如食咗啲黑黑實實嘅大隻仔當曬咗算

食到當然好啦

More

三角泳褲黑實大叔>>菇頭死𡃁仔

同意，有d成熟男人正到出水

我重口味
所以覺得幾正下

咩重口味，不知幾正路

好sexy

呢個gif唔係攞黎咁用加

始終黑毛豬值錢d

你個形容好唔優雅

我本身係比較易黑
依家唔係興韓國個啲白雪雪咩

好撚正呀

有冇I豬

twitter雜圖所以冇ig

唔緊要都夠J幾日，多謝曬巴打

push

有無飲食list ?

靚仔咪得囉

樣衰咩膚色都冇

可唔可以唔好咁殘忍

Sor我咁講係因為你全部都係靚仔圖

我都只係係咁食黑芝麻同海鮮